來生不做90後

呢個香港社會好似加速世界
上一輩既發展，透支未來經濟
就好似將我地變做賭注既籌碼
考慮既只係社會需要啲咩
而去洗腦生存
其實只想慢活一點
有空間 有時間 有選擇
唉

好 deep